[回帶] 市民投訴黃毓民擲蕉行為過激

30.10.2008 13:11
立法會申訴部，在月中施政報告發表後一個多星期，共接到七十多個市民，針對社民連黃毓民擲香蕉的意見，多數都表示不認同，認為粗暴、野蠻無禮和過激，亦有人認為會對社會和下一代造成負面影響，甚至是影響立法會和香港形象。有市民建議立法會警告或譴責黃毓民，或交由警方跟進，亦有一人贊成這次的激進言行。

行政長官曾蔭權本月15日到立法會宣讀施政報告時，建議長者申請生果金要審查資產，黃毓民向曾蔭權怒擲三條香蕉。

當年投訴黃毓民擲蕉既70位市民過激, 睇到今日火燒中環站會有咩意見?

爆血管

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

走得太前，或者係香港人走得太慢

教主走得最前仲要keep 住團火

相反長毛賊棺材都廢撚事抬

扔完之後就全民派錢wor 咁都叫冇用？

另外乜樓豬仲覺得立法會仲議到事？

當時唔係開緊會, 係曾蔭權宣讀施政報告
佢只係照稿讀一編野出黎, 然後番屋企訓覺
就算即時腰斬都對立法會運作冇任何影響

未見過外國議會?

仲取消埋生果金資產審查

我09AL 中化就係問佢
我個時話 當和平對話手段用完 就要武力
最後F左

毓民抗爭走前十年

當年屌佢啲左膠依家點？

我記得台灣放TG

補link先：

逃犯條例冇泛民係入面打交，政府就唔洗咁核突咁跳過法案委員會，分分鐘仲早過

唔好唔記得，

毓民支持韓國瑜
毓民屌柒梁天琦
毓民狙擊蘋果日報，撐東方日報

多思考